不願金鐘現坦克,但願榮光終可得

小弟不才, 但願榮光歸香港
五大訴求 缺一不可

支持下

加油